BLACKPINK JISOO一家都是什麼神仙顏值啊？！姐姐長得像韓孝珠，哥哥是特種部隊出身

天啊！！ 這不就是傳說中的「神基因」嗎？ 說的就是BLACKPINK成員Jisoo和她的親姐姐。

JISOO雖然在隊裡是大姐，但在家中卻是老么，上面還有一個哥哥和一個姐姐。 妹妹長得那麼美，哥哥姐姐定然也不會差。 JISOO的姐姐在上高中時就被稱為「群浦韓孝周」，有著不輸愛豆妹妹的美貌以及與韓孝周一樣優雅清純的魅力。 和JISOO一樣偏愛黑長直的姐姐完全就是男生們心目中夢中情人的完美形象啊。

姐姐畢業後就成了一名空姐，生下第一個寶寶之後就辭職了，現在已經是兩個孩子的媽媽了。 最近姐姐新拍了一組懟臉寫真，狀態實在是太好了，清新的氣質中多了一份沉靜與穩重，這個顏值要說是女演員都不為過。

JISOO還有一個哥哥也是出了名的帥氣，這一家的顏值真的是爆表了。好想看看金家爸媽的長相啊，到底是什麼樣的神仙顏值才能生出這樣的三兄妹。

「圖：PANN」

佢阿哥到底點忍20幾年

佢阿哥個女勁靚

阿哥好似好靚仔

真係好似韓孝珠

jisoocute

屋企兄弟姊妹早婚又早生，意味住好快到佢⋯⋯

基嘅可能

jisoo 老得好快
同前兩年分別好大

佢家姐反而keep到好好
ig d新相望到真係嚇親

我就係佢牙哥..

定係美顏咋

佢家姐唔使做, 正常keep得好
jisoo前兩年真係神顏, 再望返只係25歲

湊仔慘過返工呀

佢家姐上過電視台d綜藝 一樣係咁靚

坐月坐得好 早生回復得好 首先要有個好老公

有錢就唔使佢湊

可惜jisoo好樣衰